msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-29 20:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-02-08 02:13+0000\n"
"Last-Translator: Shen <steekid@icloud.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1391825589.0\n"

#: templates/payments/_buttons.html:2 templates/payments/_buttons.html:3 templates/payments/confirm-sms-pin.html:15 templates/payments/mt-auth.html:37
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/payments/_buttons.html:3 templates/payments/_buttons.html:4
msgid "Buy"
msgstr "购买"

#: templates/payments/_footer.html:6
msgid "Msg and Data Rates May Apply <a %s>Terms &amp; Conditions</a>"
msgstr "短信和数据速率可以适用的 <a %s>条款和细则</a>"

#: templates/payments/_product.html:11 templates/payments/_product.html:7 templates/payments/_product.html:12
msgid "Total"
msgstr "总价"

#: templates/payments/_product.html:12 templates/payments/_product.html:8 templates/payments/_product.html:13
msgid "Includes taxes"
msgstr "含税"

#: templates/payments/confirm.html:4 templates/payments/credit-card.html:4 lib/payments.js:15 templates/payments/confirm-payment.html:4 lib/payments.js:16
msgid "Confirm Payment"
msgstr "确认支付"

#: templates/payments/confirm.html:12 templates/payments/confirm-payment.html:12 templates/payments/confirm-payment.html:13
msgid "The amount will be charged to your %(carrier)s account, or <a %(link)s>pay using your credit card</a>"
msgstr "金额将会直接计入您的 %(carrier)s 账户，或者<a %(link)s>用您的信用卡支付</a>"

#: templates/payments/credit-card.html:14
msgid "Credit Card Number"
msgstr "信用卡号"

#: templates/payments/credit-card.html:15
msgid "Card Number"
msgstr "卡号"

#: templates/payments/credit-card.html:23
msgid "Expires"
msgstr "过期日"

#: templates/payments/credit-card.html:28 templates/payments/credit-card.html:29
msgid "Post-code"
msgstr "邮政编码"

#: templates/payments/credit-card.html:37
msgid "CVC"
msgstr "CVC"

#: templates/payments/credit-card.html:42
msgid "Save card"
msgstr "保存卡片信息"

#: templates/payments/_footer.html:3
msgid "Products sold by %s for Mozilla"
msgstr "由 %s 为 Mozilla 销售的产品"

#: lib/payments.js:23 lib/payments.js:24
msgid "Pay by Card"
msgstr "通过信用卡支付"

#: lib/payments.js:31 lib/payments.js:39 templates/payments/confirm-sms-pin.html:4 templates/payments/mt-auth.html:4 lib/payments.js:32 lib/payments.js:40
msgid "Confirm your Mobile Number"
msgstr "确认手机号码"

#: templates/payments/confirm-sms-pin.html:7
msgid "Enter the pin we sent you"
msgstr "输入我们发送给您的验证码"

#: templates/payments/confirm-sms-pin.html:9
msgid "Didn't receive an SMS?"
msgstr "没有收到短信？"

#: templates/payments/confirm-sms-pin.html:9
msgid "Resend SMS"
msgstr "重新发送短信"

#: templates/payments/confirm-sms-pin.html:16 templates/payments/mt-auth.html:38
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: templates/payments/mt-auth.html:9 templates/payments/mt-auth.html:16 templates/payments/mt-auth.html:19 templates/payments/mt-auth.html:26
msgid "United Kingdom"
msgstr "英国"

#: templates/payments/mt-auth.html:10 templates/payments/mt-auth.html:20
msgid "Not your country?"
msgstr "不在此国家？"

#: templates/payments/mt-auth.html:13 templates/payments/mt-auth.html:23
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: templates/payments/mt-auth.html:15 templates/payments/mt-auth.html:25
msgid "United States"
msgstr "美国"

#: templates/payments/mt-auth.html:17 templates/payments/mt-auth.html:27
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

#: templates/payments/mt-auth.html:22 templates/payments/mt-auth.html:10
msgid "Select your mobile network"
msgstr "选择电信运营商"

#: templates/payments/mt-auth.html:29 templates/payments/mt-auth.html:7
msgid "Enter your mobile number"
msgstr "输入手机号码"
